前4無望，摩連奴會唔會突登落歐霸拎冠軍？

以佢狂人性格分分鐘落去狙擊車仔同雲加米蘭

會唔會被人狙擊返轉頭

三屆歐聯皇者
下年打少屆無問題 正如你屌少你老婆一晚半晚
都唔會因為咁離婚

禾地曼連會拎歐聯冠軍

前提下季仲係佢教

我講緊今季。。

係 因為晚晚屌你老婆

唔洗咁麻煩喇
直接落地獄

廢奴又準備呃分手費發達，呢條契弟仲仆街過港女